點解香港得暑假無寒假呀！

好撚凍呀